(台測)月光光心慌慌

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1963年的萬聖節夜晚，美國伊利諾州的小鎮哈頓費爾德（Haddonfield），年僅六歲的男孩麥克·邁爾斯拿家中的菜刀，穿上小丑服裝殘殺他的十七歲姐姐茱蒂絲·邁爾斯。麥克在對他自己犯下的弒親罪一言不發的情況下被關入沃倫縣的史密斯林療養院（Smith's Grove Sanitarium）。
十五年後，1978年的萬聖節前夜，為麥克診斷的精神科醫生山姆·魯米斯陪他的同事來到療養院，準備將麥克接到法院進行隔天的審判。但山姆開車來到療養院後發現麥克已經逃離監禁，搶走他的車後一路回到他的老家哈頓費爾德。麥克一路上殺死一位修理工搶走衣服，闖入鎮上的五金店搶走一個白色面具、刀具和繩子。他回到即將出售的老家邁爾斯宅時，從門外看到本地女高中生洛莉·史特羅德來到門口，為她做房地產工作的父親留下賣房子用的鑰匙。麥克於是跟蹤洛莉一整天，而洛莉雖然時不時察覺到有人在跟蹤她，但在兩位好友安妮和琳達的陪伴下認為都是錯覺

2 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

太悶換片